特朗普團隊政治顧問：中國共產黨生物攻擊我們的總統

是咪有理由出兵啦